有無人可以屌醒我

12月頭條女話唔適合 做番朋友 因為我成日都不滿佢同幾個男仔fd成日好close 好曖昧咁 成日發佢脾氣
之後都有keep住曖昧 佢都會主動打比我 搵我
到聖誕諗住比機會我一齊番 但第日因為同一件事又發脾氣
佢就話諗得好清楚都係唔適合
之後今次就好冷淡 完全唔理我
呢段時間我成日係咁鬧佢 話佢同第個男仔有野
我同佢同事黎 日日睇住佢同其他男仔玩得好開心好曖昧 我又忍唔住好嬲 好想鬧佢
佢今次咁耐真係完全理都無理過我
返工要對住佢見住佢同其他仔咁開心 真係好痛苦
我就自己on99

臭雞
咁會唔會好d？

垃撚圾

吓 條女問題啦 拍得拖要保守d
同其他異性保持適當距離 唔係好正常咩

垃圾

又係你
你真係好撚煩
永遠都唔聽人講嘢

只能講時間可以沖淡一切，而家可能有d唔慣，但可能日日返工對得耐會麻木，變得冇野呢⋯⋯ 頂住啊，兄弟

想知係點曖昧先？

如果有另一半仲唔識控制一下同異性既距離
我覺得巴打你都係快d move on搵過第二個
就算你同佢一齊都好快帽

人地都係打下友誼波姐

上星期叫攤牌 咁同佢講

咁你算啦，絲打角度，呢個女仔唔好得去邊，你搵過第2個啦

咁佢冇錯嘅，睇佢都係唔會因為你而去改變，而你咁同佢一齊落去都會唔開心，所以好聚好散，宜加你呢一刻係好辛苦，但再過多排就好d架啦

一齊唔係好耐時間 但其實都已經過左咁耐
我仲係放唔低 返工仲要成日對住佢

咁你返工就慘d, 所以唔好在公司搵女友

就算你唔理佢遲早都會帽

但佢識左好耐 佢話當佢妹 問我男同女係咪一定有野

出黎做野 真係除左同事 好難識到

.永遠都係現時無意，耐左實出事

佢話識左幾年 有野一早有左 條友又有老婆喎

咁你真係覺得無安全感既咪叫你條女介紹你識囉

放左4日假 聽日又要見到佢 鬧佢之後第一次見佢

應該當睇佢唔到？

近排日日都失眠 覺得自己有d抑鬱症
聽日返工又好唔想見到佢

每次見到佢同其他男仔傾得好開心 都好嬲 好在意佢。。

除褲等我中出你

人地未玩夠咪諗個好d既藉口話唔適合囉
咁真係唔適合嘛 你咁認真就咪鐘埋去啦

遲早都散。依家走起碼走得有尊嚴，遲啲被佢飛連尊嚴都冇埋。雖然會好唔捨得。

其實我都知大家完全唔夾 但唔知點解比佢吸引住
可能佢鐘意同男仔玩 鐘意笑 又有d姣咁

就咁如果係你飛佢而佢又有挽回同埋應承你會改，咁你都有希望。但係依家佢都話唔適合姐代表佢未必會改。如果對個關係有小小留戀，鐘意你都唔會咁。
識啲性格男仔頭嘅女仔都係咁，最緊要睇下肯唔肯為左你改囉

佢表明唔會 同埋係覺得我小朋友 我小器
同埋而家其實已經係分左手 係我放唔低 好掛住佢
佢就已經放低左 無搵過我

知道大家唔夾 唔適合
又好掛住佢 好想佢搵番我 一齊番

依家係條女單身裡 同其他仔玩wo

關你撚事咩ex

兔仔不吃牆頭草

diu le on99

好掛住一齊果陣 佢好痴身 會係咁搵我 好愛我